外國著名YouTuber想出片講香港!!

Keemstar 係一個講八卦新聞嘅Channel
佢係YouTube有成5百萬subscriber
平均每條片都有起碼二百萬views
佢咁問得好大機會係想出條片講香港！
大家快啲放晒你有嘅料上去！
Gas chamber，射盲人，除人底褲 呢啲咁爆一定吸引到好多人睇！

大家快啲同我推爆佢！
傳送門：

推一下

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

再推一下

push

推

push 文宣

pish

幫推

關於呢幾日我有野想講

推多幾下

Link 佢去reddit post 都ok

818見！五大訴求，缺一不可！
核爆都唔割！
手足加油！

Twitter reply 有限字數
Link reddit 應該好啲

黑材料拎晒出去

Push

721 811

Pish

重要重要！

推啊

留意番！

有Reddit link嗎？？？

點解唔搵英文文宣post上去

推比文宣組

召喚文宣

721

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

Bump

推呀！

有冇wiki英文版直接send過去都得窩

國際文宣

推，我係外國好多同事都問我香港發生乜事，佢哋話淨係知道香港有事發生。
消息應該比人封鎖得幾犀利

呢個解釋咗送中條例嘅背景
唔包括612之後發生嗰啲事

推到有人整合曬黑警政府仆街野比佢

快啲做野牙

唔該文宣

文宣組外文部幫幫手

推呀推

Push ah

推 有睇開

有冇人寫開blog?

召喚攬炒巴

幫推！

818

講埋藍絲點樣做假屈示威者!!
好重要!!

721811

推爆佢呀

推多下

再推多野

push外國勢力

推左佢去睇hongkonghermit d tweets
應該局外人嚟講睇呢d tweet會易明d

push到文宣組睇到

唔該巴打。已post希望佢會睇

推爆佢

文宣pls
細個唔讀書 英文差

其實有冇手足可以整一個網頁將反送中由頭到依家所有背景同發生既事list 哂出黎，最好有中英文版，要夾錢我絕對會比，有個網頁成個懶人包比全世界睇效果會好好多

可能有我唔知，請指正

Wiki啦
我地有人edit左wiki出嚟架，係唔夠圖咋嘛

講黑警啲臥底就真

PUSH until 文宣見到

推屌 之前英文文宣嘅去曬邊

呢兩條

大家如有片段同描述可以傳送比佢

巴絲打齊齊send 😎

推呀

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推！

召喚文宣組

重點嚟

要英譯

he can interview rock gor

警黑合作一定要講

721 728 811

撐國泰！買國泰！坐國泰

721818

故事是由1842年開始…

also give him the links of the reporter Richard

then he will understand us

國際化

This one good!!!!

黎啦黎啦多片出動

尋晚見到佢係機場T1離境度搵人訪問
可惜我英文屎

真唔真
佢就係話佢連發生咩事都唔知喎
會唔會認錯人

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

Shota Alli 🍭
@ShotaAlli
·
47m
Replying to
@KEEMSTAR
I really don't get how you can be on social media all day and not have even the slightest awareness

我鍾意呢個REPLY

有外國YouTuber宣傳，傳播力大過我地係機場多多聲！

元朗恐襲
中聯辦指派黑社會打人
警黑勾結
警暴
濫捕濫告
拘捕後濫用私刑

最緊要，最後一定要總結番依一切都係因為制度既不公平不公義而會發生

攬炒巴

元朗黑夜 英文字幕版

可唔可以幫手up上去俾佢

要快!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

816 攬炒巴集會817 教協遊行818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

推612 721 811

P牌幫推

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

推
有多D更好

推
一齊話佢知咩事

811

Keemstar 係youtube界個名臭晒 不過比人屌過一獲金之後好似做返好人

721
811

推 721 811

五毛唔識睇英文

PUSHHHH

咁應該搵下有冇多d 專講八掛野既youtuber, 提供埋素材比佢拍 應該都唔錯

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

本地香港人有唔少Local Page/ Media比我地自己睇
外國都有唔少Media整合or Live報導
但有關於原片等等一D分類/詳細description/ 排條timeline出黎好似無人做緊?
eg 將6.9 當日整合既事報導，再將果日影到既相同片分類放番入同一ABLUM (加D DESCRIPTION)，再放下當日相關既Media既報導咁

推

去機場，要準備美國旗呀！

PUSHHHHHHHHHH

可唔可以叫佢順便屌柒nathan rich?

成鬼日喺度抹黑我哋

連登英文人去哂邊

PUSH

英文唔好 幫大家推

psh

兩邊都要講 唔可以淨係講黑警點衰

Push,英文好巴絲出場

大大大力推

英文麻麻
幫推

【請廣傳】
尋日放左澳洲遊客入閘 嗰位澳洲女士嘅回應

可以搵人帶佢去遊行拍片
等佢感受下黑警既最低限度武力

Keem名聲好似普普通通
不過都多謝佢

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

可以畀Hong Kong Free Press啲新聞佢睇

推推推

推爆！！唔好俾粉蛆誤導

唔好比班3毛FAKE佢呀

佢之前唔知有心定無意屈咗個阿伯做戀童
不過都成三年前
見佢而家啲片都冇咩controversy

手足send片俾佢，推

記住大大聲話佢知成單嘢係由一篤精搞出黎，咁先夠爆！

推 文宣做野

推爆佢！

見好多解釋係關於反送中，一定要講埋黑警濫用暴力！
最衰自己英文廢

要由銅鑼灣書店＋肖建華講起

721 811 咪撚再分化

推 818

大家提番一點, 同外國人講既時候千祈千祈千祈唔好用納粹做比喻, 佢地真心好撚憎呢個字

其實都岩 要係老遠咁輸出
不如彈板叫外國U2出片 人地view率係好痴線

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

818我會上街

gnome

英文廢 推比人睇

推
不過同時都想大家諗下

各位，中共嘅春袋係中國人！！！！！！！唔係外國人！！！！！！

英文好嘅快啲去幫手啦

除左黑警惡行, 有無人仲記得起源其實係反送中, 同送中既後果?
勿忘初衷

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
[size=4][gold]欣賞大家喺重要關頭都不割蓆！不分化！核爆都不割！[gold][size=5]

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

機場安全區文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

keemstar but whatever la

推！
818見

叫Philip DeFranco 幫手好過啦
佢尋日先出完片

6:50 開始

所有警暴片，721 811

自己推

ph

推

請大家保持中立 最好唔好舉新聞報道作例

呢個要pish

推到有人整合曬黑警政府仆街野比佢
英文文宜出黎阿

wtf keemstar
推爆佢

再推

仲諗？
推你上去啦

推呀屌

Done

鍵盤戰士
冷氣軍師
出動嘅時候

文宣

PUSH!!!!!!!!!

推上去

上去推下new york times 612 721啲片啦

612 721 811
光復香港

Keemstar??!??

I don’t think you have any idea how fast I am

I’M FAST AS FUCK BOIIIIIIIIIIII

g20團隊

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

幫推！

爆料！全港最垃圾藍絲消防員 楊家耀外號消防B 巴絲唔該入黎幫手推

推啊diu

巴打有睇開？

推介香港第一youtuber大J俾佢啦
等佢可以知多d!!!

推
鍵盤戰士、冷氣軍師請進場

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推，一定要推

b

plus

【英文文宣】8.11英文傳單 聽日印去機埸派 updated

想睇

冇睇Keemstar
不過睇其他Channel都多多少少會睇到佢啲memes

Why am I still getting HATE?

外國勢力

推爆

推文

香港依次個體材夠拍幾部電影啦

推推推推推

屌你老母 一齊比料佢

Keemstar名聲好撚臭㗎喎話唔定會抹黑我哋

Help push

仲有pewds news save us all

Pushh

推
改講方法

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆

人手正評推

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢種Chanel 通想想講juice d 野

如果比左佢。不過好可能會受害人做成2次傷害

想要吸引眼球

1）先比少女 被克驚 脫底底 個件事<女權燃
2）地鐵放TG《反人類
3) 子彈打 急救少女 眼事件《反人類
4）200 萬人 冇爆玻璃 <-點解有200萬人

如果大家比太多佢可能唔知點選
我覺得以一個外國kol 想食花生以上topic 夠佢講

不過最好補多次一定要佢明以上事情成因

5大訴求 政府拖左幾耐冇回應

reply 咗佢，同時亦睇到啲好撚膠嘅嘢。

另類文宣 推
不割

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

你管巴全面進場！！！

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

816 818！

816 818

之前段811整合片應該幾岩用

呢個只係第一步 要令到更多外國youtuber 關注！

Push 721 811

1傳10道理
一個關注再由佢發大去

Push!!!!!

其實呢個都係一個反思位!
一個外國人搵咗十五分鐘都唔知我地個重點訴求係乜!!!!
黎緊所有發夢一定要重申五大訴求，同埋回應deadline! 唔好再俾林鄭係度拖

612 721 811

大部分回答質素都好差, 暫時見到最好應該係呢個reply chain
有twitter既可以入去like佢甚至 rt@Keemstar

不過唔肯定Keem會唔會得閒睇曬
最好入去俾埋文宣圖佢

以為PEWNEWS

keemstar

輕輕一推

推
英文撚gogogo

推
五百萬followers 影響力好巨大，透過佢向全世界的人揭露大陸、香港政府、警隊的真面目

英文太差幫推

除咗簡單解釋下成件事、我地嘅訴求，最重要係黑警濫權暴力啲片（包括地鐵放催淚、打盲女示威者嘅眼、示威者被爆肛 etc）

p

應該唔係消息封鎖掛，有咁多外媒報
我估係佢地本身唔熟香港，唔明發生咩事啫

講冇用
要對準政權
直接揾方法對準林鄭同共產黨

要等個Youtuber講到共產黨有幾撚仆街
*新聞自由
*洗腦教育
*冇獨立思考政治問題

推比英文叻嘅巴絲

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

好多單可以講

有冇文宣可以做到由612起受傷義士嘅文宣圖

612開始consolidate啲片方便佢做野
拉人圍毆啲畫面都好震撼
仲要唔少都打女人

P

衝出國際！外國文宣網站！

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

網站未完善 要人幫手整好d

同logan paul講一樣只會有反效果

留名等片

721 811
818我會上街

竟然係keemstar

比錯負皮

有冇人contact 佢？？？

推 支持！

阻阻大家
頭先我同我藍絲混中立屋企人講..

英文差
推一推 推出英文文宣

竟然係keemstar
推

推！！！！！！

呢個係極好機會既宣傳機會呀！！！！

英文人

之前好似有啲英文懶人包？
有冇人有圖？

推呀!
真係唔夠英文文宣

推呀，文宣請出動

721 811
816 818 遊行

818 推

推一推

i go to school by bus

爆黑材料
滲透呢d暗黑手段外國應該少見
仲有香港人係幾咁善良同可愛，但就快比支共滅絕

關公提升智港人形象好緊要！！

keemstar

WHY AM I STILL GETTING HATE

network power

雖然佢個朵臭 不過有多啲外國人報導都係好事
推

文宣！

屌，唔知係咪send得太多相
俾Twitter以為我spam freeze左我
要我綁電話no.
唔想連電話話有email send黎但係check埋spam都冇
會唔會hide埋我個reply

有無人整到infographic, 1張圖解釋呢2個月香港反送中運動

我覺得好需要

推上去
要香港政府柒出國際

I'm fast as fuck boisss

呢個真係要推，雖然佢有時講野好誇張，不過佢講一句勝過百次國際登報，可以令一班國際年輕族群更了解香港現況。希望大家留言多解釋，並且向一d謠言comments澄清。

推！！！！

一間愈講愈衰

佢係嘩眾取寵咗啲啫
又唔係好似嗰個Nathan 咁奶共

推阿！！

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811
818 和理非assemble!

推
英文文宣巴打要出動啦

推 最佳文宣

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

嘩大大力推！！！！！！

光復香港

哩條片我覺得最易明

英文唔好，不過推

其實啲外國youtuber都聽講香港，不過啲片冇英文既describsion同hashtag，建議加返現有既片，同新片可以加，等佢地多啲素材可以用，可能外國電視台都可以用

掟核彈都唔割！
818

既然佢咁想知 又係未知既情況下
不如試下整番段黑警合輯 比YouTuber做reaction video
有noise之餘 又可以比全世界知黑警既惡行

但小妹不才 要有勞高手

唔好係到太揚 依到又多3毛又多狗
分分鐘有3毛扮手足搵佢做假新聞
幫手聯絡攬炒巴團隊
以佢地英文實力好過我地宣傳多多聲

已經有個兄弟係度解釋緊，即刻入去幫拖

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

呢篇英文點列咗個大局

但係警權過大呢點就要大家補充